點解確診唔到零呀, 香港人無料呀嗎

點解確診唔到零呀, 香港人無料呀嗎, 香港人無質素呀, 鐘意去玩呀, 成個臭G咁撚樣, 點零呀? 乜撚野又唔撚識, stayhome又唔識, 洗手又唔識, 乜撚野都唔拎識。 出去戇鳩鳩咁做乜撚野啫？你咪唔好去囉, 你返屋企啦, 打飛機啦。 做乜拎野啫？出去做咩呀? 你出去做撚乜野呀, 你無得食飯去乜撚野呀, 屌你! 屌你香港人老母呀我話你聽, 含港產。

係因為
淋病柒婆由得蚑那狗落嚟香港

點解要清零？

沃豚又要踩港又要用香港人整既連登

關香港人咩事?
可以返工唔可以出街? 可以返工唔可以食飯?

BTW 清你老母零 零確診呀係老母

咁政府出糧俾我
等我唔使返工囉

跳舞唔關香港人事?

你要屌跳舞群組應該去香討喎Ching？

可以返工唔可以收工去跳舞叫鴨?

淋病成日彈個波過黎都唔知做咩，應該係政府點令市民自律，而唔係叫我地自己諗辦法自律，唔撚洗諗野坐係到？

清完零個垃圾政府都會令到佢再爆，咁清零嘅意義係?

點解台灣人可以開concert呀
因係個總統唔同
人地識封關
777做緊咩？繼續幫中共收編香港

班導師支那軟飯狗黎

有幾多新會員未睇過美聯條片

好多小學生

咁似啲垃圾藍屍廢老

多得藍屍係到跳老舞

林鄭: 無我批准，絕對唔可以清零!!!

可能美聯經紀也是

咁如果有香港身分證嘅沃豚又用唔用得？
利申：有兩地證 香港出世香港長大

放埋條片先講